{\centering
\begin{tabular}[c]{ll}
  \toprule
  Αγγλικός όρος & Ελληνική  μετάφραση\\
  \midrule
  checkpoint    & σημείο ελέγχου\\
  trade--of     & σχέση αντιστάθμισης\\
  commit        & οριστικοποίηση αποτελεσμάτων\\
  abort         & αναίρεση μεταβολών\\
  throughput    & διαμεταγωγή\\
  latent        & λανθάνων\\
  loadings      & τιμές\\
  reification   & πράγμωση\\
  factorial analysis of variance & παραγοντική ανάλυση
  διακύμανσης\\
  liveness      & βιωσιμότητα \\
  reachability  & προσεγγισιμότητα \\
  pattern       & πρότυπο \\
  reification   & απόδοση υπόστασης \\
  fail--stop failure & αποτυχία πτώσης συστήματος \\
  deadlock      &  αδιέξοδο \\
  \bottomrule
\end{tabular}
}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../main"
%%% coding: utf-8
%%% ispell-dictionary: "el"
%%% End:
